覺唔覺得四眼哥哥剩係發動圖戰已經值得選到

不服來辯

我覺得佢爬渠咩條暴動罪值得D

who

鄭錦滿（四眼）